【更新】警署縱火案男子有黑幫背景

【18:15更新】警方約在下午5時45分在北角英皇道截獲懷疑涉及今日兩宗縱火案的黑色平治私家車，並拘捕一名有黑幫背景的男子，懷疑與案有關，正封鎖現場調查。

直接講港獨背景算啦

跟住點?係咪會spin到黑幫反送中

仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

淋病正PK

689講到同反送中有關
可能上海仔話佢知

正路都唔會搵同一架車啦

收左安家費

黑幫俾共產黨收編咗好耐啦

個別事件黎啫

大家知咩事啦咁

估撚到啦大龍鳳

警黑合作

屌真係估撚中左 啱啱先同朋友講完會唔會係搵黑社會搞 佢地咁熟 點知真係

劇本應該會話收咗學生動源嘅錢

咪又係自己人，多鳩餘

咩字頭先
新技安一早招安晒喇喎

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

姐係又係請返黎啦
篤自己友

lan線有未？

生死簽

有無查出車上發現反送中宣傳單張？

個編劇比多少少創意得唔得

岩呀 警犬都係黑幫黎

低莊

唔夠專業

原來係搵自己友搞事
仲想推落香港人到
港共心地惡毒到呢

查到黑幫背景咪岩囉
一家人好正常姐

黑幫同你哋都係拜關二哥，明啦

林鄭應該會讚揚警隊破案神速

有好大機會唔關反送中事喎…

巴打心水好清

拉唔到 > 自編自導，有曬劇本
拉到 > 估到啦，劇本呀嘛
疑犯有黑幫背景 > 做乜唔直接話自稱港獨人士

紋晒身大家知咩事架啦

又請1Xk 做野？應該好似上次噤會有1Xk打鳩d示威者

乜執政係俾唔係競選架臭閪支那賤蛆

哇屌, 笑死

點解唔係個別事件唔評論？

唔搵黑社會重可以搵邊個

一輛私家車在荔枝角逃避警車追截時失控剷上行人路，司機棄車逃去。

警方在涉事私家車上搜出懷疑易燃物品及鐵筆等。

現場消息指，新界南交通部警員駕駛裝有自動車牌識別系統警車，早上十一時許在荃灣區巡邏，於荃灣路發現這輛私家車行車證過期，但私家車無遵從指示停下，沿葵涌道逃走，在美孚巴士站對開的長沙灣道失控剷上行人路，司機之後落車逃脫。

其實早兩日依單會唔會關事

話人抹黑，自己又抹黑人

我比100分

好睇過戲

趕到1830

黑社會最聽中聯辦話

想挑撥警民關係，變相想係69借機做嘢

到時人肉搜尋疑凶，睇吓佢係邊個社團，同親中派又冇關係

有冇*

屌 黑社會咪即係差佬囉 警黑合作都唔係今日既事

最拎呢件事嚟借題發揮嘅
除咗港獨之父就咪係嗰班左一句你割蓆右一句你篤灰嘅分化撚囉

唔關都要屈到佢關
一定要講到係政府搵人搞
事實係點唔重要

肯定係中聯辦吹雞預演

準備鞭屍

之後上佢去屋企摷到好多港獨野啦一定

義士俾人屈係黑底
你地都仲咁開心
就黎梁天琦都俾差佬話強姦過阿婆
你係咪又割蓆？

係啦係啦 揦得返拃沙未呀傻鳩
睇死你咪又得把口要你出嚟影都冇隻

警犬咪又係有牌爛仔搵朋友做場大龍鳳好合理

唔好意思 想問問個黑幫係咪中字頭或者共字頭

唔怪得CY FB上返水啦

你炒完車不如柒少陣

我知
即係黑警呀麻

人所共知囉

同老黑好friend好熟咁喎 你咩字頭㗎
柒咗仲係度死撐 搵到證據證明佢同任何本土組織有關係未呀

一早估到大龍鳳

上海仔飯局

屠屁咩 警黑一家親

打龍通啦
雨傘運動 旺角嗰次都有黑幫踩場

你唔係以為班黑社會係幫香港市民呀嘛
佢哋自己喺警署放墓碑嘅行動都識拎架車去燒
而家幫緊69嘅話 反而好似玩gta咁揸住架車攞住汽油彈周圍走？
司馬昭之心 係人都知啦

警察自己友都拉?

個社團係咪叫共產黨

唔通搵個公務員編制嘅警察咩

官商鄉黑勾結係人都知既啦

先屈落反送中遊行
然後將遊行同恐襲拉埋一齊

最後武力清場＝反恐

仲打999？

傻鳩信晒黑警消息
仲要沾沾自喜

頭搖又尾擺

警黑一家親

3毛

會唔會拉咗人之後，跟住仲有襲擊呢？

2014警黑合作，異曲同工

黑警快啲見記者係車內搵到盾牌木棍同69文宣啦
快啲見記者話佢同乜乜激進組織有聯繫啦
我想炒車呀

陣間有件本民前 t shirt 就好笑

本土派又贏
割蓆成功

拍戲咁拍 無間道咩屌你

有條游b用過姨媽巾就正

全球最大黑幫咪共產黨

根據劇本，到時犯人招出犯罪目的係反送中，
一嚟可以令市民覺得黑社會懼怕逃犯條例，更加應該立犯
二嚟將反對送中嘅人同罪犯掛勾，又令一般人怕69會有咩意外唔出嚟

牛鬼蛇神好似689呢D垃圾都已經撲出嚟抽水上綱上線

中共真係識玩

依家影響唔到6.9 咁算唔算係失敗

據知，黑色平治私家車駛至麗華大廈對開時，車上兩名男子落車逃上大廈，趕至的警員上前追截，其中一名狂徒逃走時擒窗離去，惟失足墮樓，倒卧簷篷，並遺下一把牛肉刀，狂徒其報再跌落簷篷後一部私家車車頂，之後被在場的警員截獲。

呢個演員都幾搏，點解編劇唔寫佢係後樓梯企定定俾人拉就劇終
定係條威也裝唔好呀

兩單都搵同一架車

可能係江派嘅人😏

777

犯完案，唔棄車走人等人拉？

兜咗十幾個鐘，終於有差人拉我哋啦
係咪有派盒派啦？

一睇就知係連衛兵做

應該真係同一架車 冇拉錯人

老黑只會收錢做嘢，遊行前攪串party製造亂局，係乜人指使呼之欲出。

做戲就做戲啦假撚到死

Benz C63，黑社會背景，懷疑同凌晨有關
邊個差佬欠債唔還？

奧斯卡大片
警黑合作

黑社會都支持反送中

意圖製造更多模仿犯，令天下大亂

用心良苦

似迫老黑歸邊 想之後冇事就乖乖合作

最緊要睇下篇口供點講

棄子東區小霸王

導演今次太流啦

岩啦
spin去黑幫因為犯法怕俾人拉所以撐反送中
之後所有人反送中又係撐黑社會

古惑仔做野平時一定係偷車 , 做完野就燒車啦 , 今次玩咁大返而唔燒車

用自己車

共產黨咪黑社會

自己名既C63

普通劈友斬人兩野嗰啲都會偷車燒車啦 , 依單野反而會咁戇鳩 ?

今日重要泊街

想問邊到有得加學界聯署（寧波二中🙋🏻‍♂️

【汽油彈襲警署】東區小霸王揸百萬平治 涉掟汽油彈被捕

喂件tee呢？食撚咗呀？？？

你新移民？

未撚見過姓向班人出曬面幫黑警籌旗？

藍絲話黑幫都反送中，黃屍無個好人

繼續睇落去啦
之前又話係「自己人」
而家就變成黑社會
689 夠話佔中有外國勢力啦
你又信？

共產黨咪全中国最大黑社會

黑社會都有港獨的

黑社會=黑警

跟住就老屈69示威人士同黑社會勾結

唔用偷車，唔燒車，仲要比咁多時間人認
你話唔係鬼收晒安家費做真係搵鬼信

雨傘果時大家都知d黑社會跟邊個搵食啦

反黑三合會都有晒佢料喎
你覺得自己砌鳩本土派嘅生豬肉俾起反黑三合會以至傳媒嘅料更為可信？
一路都話唔會係自己人做 得你班傻鳩係都要話係義士做連登仔割蓆篤灰衰撚過飯民垃圾本土派港獨派勇武派仲乘機悔辱埋天琦
結果呢？？？吓？？？？到頭嚟可能連差佬自編自導自演都唔係只純屬個人私怨
繼續死撐啦傻鳩 我有件tee係度呀不如你又食俾我睇 咁我就信你講佢可能係義士啦

喂，新聞賣咗條友係黑幫活躍份子，鐘意同黑警挑機wor

咁最後即係點？成件事係老屈/誣蔑本土派？

依家反而係同普羅大眾澄清咗唔關本土派事，on9仔

警黑合作，但都唔緊要，大家唔好俾呢d side track. 重點係反修例，人又好鬼又好，都唔重要，人鬼都對反修例有利

有冇人記得14年老黑拆旺角場

你鍾意啦
咪繼續睇囉

渣車撞十字路口果野?

印象中689attend過老黑飯局？

上海仔

是但啦 演員咩background都做到

黑幫企警犬果邊
我佔旺果陣已經知

其實黑幫反送中好合理

黑幫廢撚到
講緊有牌同無牌都一撚樣

[black]黑吃黑[/black]
即係唔關我地事

你當向太死㗎！

黑社會收曬安家費 做野

黑白兩道是一家

1989年6月7日
7000人暴動 入面除咗雙程證就係黑幫

2019年6月7日你覺得呢？

有傻鳩做緊啦

香港只有一個黑社會

真 黑社會驚送中槍斃多過普通市民

黑幫要射落反送中度有d牽強
直接話佢受梁天琦指使啦

收錢做野啦 比錢個個咪又係黑警

真呀，之後再黎場大龍鳳，起到黑幫有武器受外國勢力資助
即刻定性為暴亂，拉人，武力鎮壓

其實呢....................

拉個渣黑色banz嘅，唔代表係掟汽油彈果個
當年九龍灣姦劫妹夠拉咗個用提款卡撳錢嘅，但搜唔到事主部iphone，轉頭返臭格就比人勒死當破案。

今朝嗰單條友掟完就司機位上車開車走人 車cam片可以睇到
所以可以假定benz司機同其中一單犯案者為同一人

今時今日仲有人對共產黨手段抱天真想法

由whatapp傳9/6有外國勢力、學生動源整燃燒彈，到臨遊行前一兩日先咁「突然」有條古惑仔玩火。

你覺唔覺橋咗Ｄ？

689個facebook你有冇睇到？

依Ｄ煽動不安既貼最終咪流傳到每家每戶廢老既whatapp group，遊行就會自動扣連去暴力/危險/搞事到。

真相對佢地一Ｄ都唔重要，歷史已經有大把證明。

我有睇到689 facebook，我淨係知689一樣係on9仔，冇獨立思考

It doesn't matter.

你見到車牌掟果架benz就係呢架benz？
定你睇片認到掟果個就係比人拉果個？

你同差佬一樣，見到黑色benz就當係。

從兩條車cam片同俾人拉嗰陣傳媒所影嘅相嚟推斷
唔係款款黑色benz都一樣外型㗎嘛 有咁啱而拉錯對象機會唔係冇不過當住冇拉錯先

跟教主嘅

黑幫 大家心照啦

會唔會係你啲手足爭人貴利數

其實弱智唔好上黎啦不如
有CCTV影住佢扯條LAN線點俾人勒死呀
個女仔條底褲仲有佢DNA呀